發覺感情台每逢星期六日都會冇乜人

你班死mk又躝街拍拖做愛
連感情問題撚都消失晒

射完之後咪空墟囉
到星期一時又可輪迴

有我係到

得你真毒

咪就係連毒步都唔見影

有我喺度

你琴日留我一個喺donki 嬲

唔係毒 係責任

唔好嬲嬲豬啦 最多聽日約返你好冇

你扮企鵝我就原諒

星期六日想享受下me time 姐

應該1-7都唔好上 慢慢享受

帶我玩貓

我屋企冇貓 去貓Cafe好冇

會唔會中肺炎

肺炎完咗先帶你去 可能要等多幾年

到時我有女朋友 佢唔肯俾我黎㗎

哈哈哈笑出聲

嗚 你估我想要me time 架咩
冇得揀咪學下享受

試下唔出聲笑

點解冇得揀

仲有我

pr 公司休息

下次即係幾時

咁冇下次了

肯請我未

靜靜好耐無見

你偽毒

真毒非mk

Boomchu

食屎

聖誕點過

點先信

唔會信

分咗手 得未

你有二奶

斷捨離咗

你秒回我

假

真

你而家先知

可憐蟲我而家就offline

係你損失

Stayhome la

我都係

又凍又肺炎，最啱自摺

d fd又出晒pool

呢個真，唉嚴重似情侶講分手
個個都重色輕友

留名

岩岩出pool係咁架啦，要日日痴住
而我就自己痴住連登

成年啦，仲叫唔叫啱啱

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

靜啦

邊個

朋友